其實有冇人真係從賭場贏到大錢？

你贏一次半次唔算係，燈神都會間中贏
你贏$10/$20/$200/甚至$500 都冇意思，因為你贏來既金額都改善唔到生活
然後，真係有人以大搏大，$1萬、$2萬、$5萬咁賭，甚至借大錢去賭
可惜，輸20萬、負債累累就聽得多
成功例子有幾多

本多終勝

賭波、賭馬、甚至係金融衍生工具
失敗者就見得多（波台、財經台大量）
成功既呢

最多羊75k,但總結人生賭錢暫時輸10k

聽講大佬彪都係其中一個輸錢既人

poker

只要多錢過賭場你就贏梗

買波贏，買馬輸
結果錢銀上冇點贏輸
但可以話輸左時間
（分析及過程消耗大量時間，時薪為$0咁濟）

贏到識自制收手咪係囉 收唔到手繼續賭落去嘅一定輸返晒 可惜10個賭仔有9個都係後者

咁癲

我空倉緊
唔玩摸頂住

贏大錢要有大本，但有錢人有好多方法錢滾錢，又點會去大賭呢。

上次廿蚊贏左3000萬

就算買大細 閒贏既機率都已經唔係 5毛

莊就大過 5毛

長賭必輸

除非玩魚蝦蟹

5k百家樂上180k算唔算大錢

高登個1349巴，好似贏左成億，仲有影埋支票出黎

有，只係通常收埋姐

有 不過好少 主要你贏好多之後你就會賭大 跟住就輸埋本
利申：贏緊4皮 最高上過40皮 以家淨係賭波算了

其中一張入數圖

百家樂， 只有 長莊 長閒 單跳 雙跳係最可靠

你師父係咪白頭king?